有冇high speed的remote desktop軟件推介

想office remote返屋企打online game，teamviewer lag到PK

remote打機

splashtop

SSH X-11 forward加LXDE

冇

癈